我想同我女朋友一生一世

但見到安心偷食
問心如果我係許志安
係咪真係唔偷食先
呢個咁既情況